snapchat同你傾到有心代表咩

係咪有機

有gay

我覺得係！我ex同佢一個返工識嘅男仔傾到黃心， 逼左我落黎，已經吵過幾次，又有同過個男仔講，但係對話都話係你條女搵我，又唔係我主動搵佢。我勁hurt，唔想佢地再傾，於是佢應承左我唔再傾，但係我自己廢柴！唔忍心佢冇得同fd傾計，於是俾佢地傾，最後都係因為個男嘅吵左一次，就被分手了，我諗呢幾日內佢地如冇意外應該去到紅心，因為琴日係分左手一個月，佢好似分手唔夠兩日已經將我由第一逼左落去，果條友上左第一，黃心！

唔係

利申: 試過

當你睇住個心消失真係好撚hurt

其實黃心點得嚟 之前同個女仔傾到有黃心 但其實又唔係話真係傾咗好多

對方同你都係大家既top1

冇㗎 代表你地傾得計多㗎咋
唔代表啲咩關係㗎
唔好咁天真喇
大把人傾到黃心 現實仲扑埋都唔係男女朋友
唔好諗太多 切忌諗多左 朋友都做唔成

無㗎 傾到紅心再加二百幾三百日火都唔代表啲咩㗎
反正又唔係淨係同你一個人儲火

代表佢唔鐘意sc同人傾計 要save好麻煩

冇㗎
自問自己冇玩開snapchat，反而對方係玩開snapchat 嘅人
同對方傾到有紅心，仲要keep到幾耐
但係最終只係換嚟一句“我當你係fd咋”
所以傾到有心真係唔代表啲咩
唔好放咁大嘅希望，就唔會有咁大嘅失望
如果畀我揀多次我寧願無視個心算
普普通通咁相處算

變埋紅心

冇嘢架
就算儲咗600幾日火 💕咗年幾都唔代表啲咩
唔好ff咁多啦

無 乜心都見過 咪又係托

冇 乜撚嘢都唔係
當你有心 去到紅心 再慢慢咩都冇曬既時候
你就明白

代表佢同你傾偈傾得好密囉

個個傾到有心心嘅都叫有機 我晨早變做 A380 啦

利申試過傾到個 兩個月心心 出嚟

好中

270日 雙紅心
420日 雙紅心
又如何？

睇住個double heart 冇左
我個心都好似冇左咁